/* crop aspect ratio */
"%.2f:%0.2f" = "%1$.2f:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%.2f:%d" = "%1$.2f:%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (Offline)" = "%@ (오프라인)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Adjustment" = "%@ 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ bits per channel" = "채널당 %@비트";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Bytes" = "%@바이트";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Effect" = "%@ 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has encountered a critical error, possibly due to low disk space or an operating system error. It may help to free up some storage or restart your Mac." = "디스크 공간 부족 또는 운영 체제 오류로 인하여 %@에 치명적인 오류가 발생했습니다. 저장 공간을 확보하거나 Mac을 다시 시작하면 도움이 될 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ items" = "%@개 항목";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ layer" = "%@개의 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ layers" = "%@개의 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Live Photo" = "%@ Live Photo";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ mm" = "%@ mm";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ OFF" = "%@ 할인";

/* Exposure time in seconds */
"%@ s" = "%@초";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Album" = "%d개의 앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Albums" = "%d개의 앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"%d files already exists. Do you want to replace them?" = "%d개의 파일이 이미 존재합니다. 대치하시겠습니까?";

/* PhotoKit */
"%d Folder" = "%d개의 폴더";

/* PhotoKit */
"%d Folders" = "%d개의 폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"%d of %d photos were not exported due to an error." = "오류로 인해 %2$d장 중 %1$d장의 사진을 내보낼 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo" = "%d장의 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo Selected" = "%d장의 사진 선택됨";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos" = "%d장의 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos Selected" = "%d장의 사진 선택됨";

/* No comment provided by engineer. */
"%d photos successfully imported." = "%d장의 사진을 성공적으로 가져왔습니다.";

/* crop aspect ratio */
"%d:%0.2f" = "%1$d:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%d:%d" = "%1$d:%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Alternative Elements" = "%i개의 대체 요소";

/* No comment provided by engineer. */
"%i days free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i일간 무료, 이후 %2$@. 원할 때 언제든지 취소할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Layers" = "%i개의 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Paths" = "%i개의 패스";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Selected Layers" = "%i개의 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"%i week free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i주간 무료, 이후 %2$@. 원할 때 언제든지 취소할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"(Don't replace)" = "(대체하지 않음)";

/* No comment provided by engineer. */
"(SDR)" = "(SDR)";

/* No comment provided by engineer. */
", %i days free" = ", %i일 무료";

/* No comment provided by engineer. */
", %i week free" = ", %i주 무료";

/* No comment provided by engineer. */
"-45°" = "-45°";

/* Scale */
"0.5x" = "0.5x";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Alternative Element" = "1개의 대체 요소";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Image" = "1개의 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Layer" = "1개의 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"1 photo successfully imported." = "1장의 사진을 성공적으로 가져왔습니다.";

/* color picker sample size area */
"1 Point" = "1포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"16 Bits/Channel" = "16비트/채널";

/* No comment provided by engineer. */
"16-bits per channel" = "채널당 16비트";

/* No comment provided by engineer. */
"180°" = "180°";

/* Scale */
"1x" = "1x";

/* Scale */
"2x" = "2x";

/* color picker sample size area */
"3 by 3" = "3 X 3";

/* No comment provided by engineer. */
"3-Way Color" = "3-방향 색상";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"35mm Film" = "35mm 필름";

/* No comment provided by engineer. */
"3D LUT" = "3D LUT";

/* Scale */
"3x" = "3x";

/* No comment provided by engineer. */
"45°" = "45°";

/* color picker sample size area */
"5 by 5" = "5 X 5";

/* No comment provided by engineer. */
"5x" = "5x";

/* No comment provided by engineer. */
"8 Bits/Channel" = "8비트/채널";

/* No comment provided by engineer. */
"8-bits per channel" = "채널당 8비트";

/* No comment provided by engineer. */
"90°" = "90°";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" Color Adjustment" = "\"%@\" 색상 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" Effect" = "\"%@\" 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"\(bitmapDataFormat.bitsPerComponent) bits per channel" = "\\(bitmapDataFormat.bitsPerComponent) 비트/채널";

/* No comment provided by engineer. */
"A file or folder with the same name already exists in the folder %@. Replacing it will overwrite its current contents." = "%@ 폴더에 동일한 이름의 파일이나 폴더가 이미 존재합니다. 대치하면 현재 내용을 덮어씁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Accumulation" = "누적";

/* No comment provided by engineer. */
"Actual Size" = "실제 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add %@" = "%@ 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a Description" = "설명 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a Keyword" = "키워드 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Color" = "색상 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Color Tag" = "색상 태그 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Document Color" = "문서 색상 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add for Export…" = "내보내기에 추가…";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Guide" = "안내선 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Guide…" = "안내선 추가…";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Image to %@" = "%@에 이미지 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Layer" = "레이어 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Mask" = "마스크 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Masked Layer" = "마스킹된 레이어 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Pictures folder" = "사진 폴더 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Point" = "포인트 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Preset" = "프리셋 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Shadow" = "그림자 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Slice" = "슬라이스 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Slices" = "슬라이스 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Shape" = "도형에 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust Light Position" = "광원 위치 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness and saturation of the color." = "색상의 밝기 및 채도를 조정합니다.";

/* Shape line start or end */
"Adjust the endpoint size." = "끝점 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of the color." = "색상의 색조를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the image." = "이미지에서 색상의 전반적인 균형을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the color." = "색상의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustments" = "조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Settings" = "고급 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Affine Tile" = "어파인 타일";

/* PhotoKit */
"Album" = "앨범";

/* PhotoKit */
"Albums" = "앨범";

/* stroke options - stroke position */
"Align" = "정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Bottom Edges" = "아래 가장자리 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Horizontal Centers" = "가로 가운데 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Left Edges" = "왼쪽 가장자리 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Right Edges" = "오른쪽 가장자리 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align to Pixel Grid" = "픽셀 그리드에 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Top Edges" = "위 가장자리 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Vertical Centers" = "세로 가운데 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"All rights reserved." = "모든 권리 보유.";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access" = "접근 허용";

/* No comment provided by engineer. */
"Alternative Element Setting" = "대체 요소 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Ambient Light" = "주변 광원";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured and it was not possible to save your changes to the sidecar file for this image.\n\nIf you want to keep the latest layers and other nondestructive edits, export the image to Pixelmator Pro format." = "오류가 발생했습니다. 이 이미지의 사이드카 파일에 변경 사항을 저장하지 못했습니다.\n\n최근 레이어 및 다른 비파괴적 편집 내용을 보존하려면 Pixelmator Pro 포맷으로 이미지를 내보내시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while preparing photos for sharing." = "사진 공유를 준비하는 도중 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving the sidecar file for this asset." = "이 에셋의 사이드카 파일을 저장하는 동안 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving to the Photos library. Error code: %d" = "사진 보관함에 저장하는 도중 오류가 발생했습니다. 오류 코드: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"An unexpected error occurred." = "예기치 않은 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"An unknown error occurred." = "예기치 않은 오류가 발생했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle by Tilt" = "기울기 기준 각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle Scatter" = "각도 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle:" = "각도:";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %@" = "각도: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"App Screenshot" = "앱 스크린샷";

/* No comment provided by engineer. */
"App Store" = "App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Pencil" = "Apple Pencil";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "적용";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply LUT" = "LUT 적용";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Watermark" = "워터마크 적용";

/* Refers to an associated file to which data is saved that accompanies a source file. Named after a motorbike sidecar. */
"Are you sure you want to delete the sidecar file for this image?" = "이 이미지의 사이드카 파일을 삭제하겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to modify the document in place?" = "해당 문서를 적절하게 수정하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the entire collection?" = "전체 컬렉션을 제거하겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the entire “%@” collection?" = "전체 “%@” 컬렉션을 제거하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the “%@” preset?" = "“%@” 프리셋을 제거하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Pixelmator Pro sidecar files older than 30 days?" = "30일보다 오래된 모든 Pixelmator Pro 사이드카 파일을 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Pixelmator Pro sidecar files?" = "모든 Pixelmator Pro 사이드카 파일을 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrange" = "정렬";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow" = "화살표";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow from Point" = "포인트에서의 화살표";

/* DocumentInspector */
"Aspect Ratio" = "영상비";

/* No comment provided by engineer. */
"Aspect Ratio Presets:" = "영상비 프리셋:";

/* No comment provided by engineer. */
"Assign Profile" = "프로필 할당";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempting to Open %@ Sidecar Document" = "%@ 사이드카 문서를 여는 중";

/* Refers to the automatic setting used for application appearance. */
"Auto" = "자동";

/* No comment provided by engineer. */
"AUTO" = "자동";

/* Used to compose Auto White Balance, Auto Lightness, Auto Colors, etc. */
"Auto %@" = "자동 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Color" = "자동 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Color Balance" = "자동 색상 균형";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Contrast" = "자동 대비";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Enhance" = "자동 향상";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Hue & Saturation" = "자동 색조 및 채도";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Light" = "자동 조명";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Rotate Image" = "이미지 자동 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select" = "자동 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select Off" = "자동 선택 끔";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select On" = "자동 선택 켬";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Straighten" = "자동 수평 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto White Balance" = "자동 화이트 밸런스";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Center" = "자동 중앙 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Autodesk SketchBook App Detected" = "Autodesk SketchBook 앱이 발견되었습니다";

/* The name of an image file format */
"AVIF" = "AVF";

/* No comment provided by engineer. */
"azimuth: %@, elevation: %@" = "방위각: %1$@, 표고: %2$@";

/* RGB blue component */
"B" = "B";

/* No comment provided by engineer. */
"B:" = "B:";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "배경";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Color" = "배경색";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Layer" = "배경 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Mask" = "배경 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Balance Adjustment" = "균형 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline" = "기준선";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Exposure" = "기준선 노출";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Offset" = "기준선 오프셋";

/* No comment provided by engineer. */
"Basic" = "기본";

/* ToolbarItems */
"Batch Editing" = "일괄 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Behind" = "뒤";

/* No comment provided by engineer. */
"Bento Grid" = "벤토 그리드";

/* Bezier path corner type */
"Bevel" = "베벨";

/* No comment provided by engineer. */
"Bias" = "바이어스";

/* No comment provided by engineer. */
"Bits per channel" = "채널당 비트";

/* No comment provided by engineer. */
"Black & White" = "흑백";

/* No comment provided by engineer. */
"Black Point" = "블랙 포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacks" = "검은색";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending mode" = "혼합 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "혼합 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue" = "파랑";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue Channel" = "블루 채널";

/* Effects category name */
"Blur" = "흐림 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Blur Radius" = "흐림 효과 반경";

/* The name of an image file format. */
"BMP" = "BMP";

/* No comment provided by engineer. */
"Bold" = "볼드체";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost" = "부스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost Shadow" = "어두운 영역 증폭";

/* No comment provided by engineer. */
"Brightness" = "명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring %@ Forward" = "%@ 앞으로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring %@ to Front" = "%@ 맨 앞으로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring Forward" = "앞으로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring to Front" = "맨 앞으로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse files on your Mac" = "Mac에서 파일 탐색하기";

/* Appears in a button prompting users to take a quick tour of the app's features. */
"Browse Tips" = "브라우저 팁";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush" = "브러시";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Scatter" = "브러시 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Size" = "브러시 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Spacing" = "브러시 간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Brushes" = "브러시";

/* No comment provided by engineer. */
"Bump" = "범프";

/* No comment provided by engineer. */
"Business Card" = "명함";

/* No comment provided by engineer. */
"Butt" = "버트";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Now" = "지금 구입";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Pixelmator Pro on the Mac App Store to enjoy the benefits of easily downloading, redownloading, automatically updating, and editing images with Pixelmator Pro." = "Mac App Store에서 Pixelmator Pro를 구입해서 간편한 다운로드, 재다운로드, 자동 업데이트, 이미지 편집 등 Pixelmator Pro가 제공하는 다양한 혜택을 누리세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating Size…" = "크기 계산 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating…" = "계산 중…";

/* Cancel button title */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancelled" = "취소됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Size" = "캔버스 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Capitalization" = "대문자로 문장 시작";

/* stroke options - line caps */
"Caps" = "끝 모양";

/* No comment provided by engineer. */
"Card" = "카드";

/* No comment provided by engineer. */
"Center" = "가운데";

/* No comment provided by engineer. */
"Center." = "가운데.";

/* No comment provided by engineer. */
"Centimeters" = "센티미터";

/* No comment provided by engineer. */
"Certificate" = "인증서";

/* No comment provided by engineer. */
"Change" = "변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Blending Mode" = "혼합 모드 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Capitalization" = "대문자 표시 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Color Adjustments" = "색상 조정 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Density" = "밀도 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Document Colors" = "문서 색상 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Effect" = "효과 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Effects" = "효과 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change End Behavior" = "종료 동작 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Feather" = "페더 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Opacity" = "불투명도 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Perspective" = "투시도 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Shape" = "도형 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Start Behavior" = "시작 동작 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Style" = "스타일 변경";

/* Shown as a subtitle when an image has an associated sidecar document, in which layers and other nondestructive edits are saved and tracked. */
"Changes Tracked in Sidecar" = "사이드카에서 변경사항 추적";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing image size…" = "이미지 크기를 변경하는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "채널";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel Mixer" = "채널 믹서";

/* No comment provided by engineer. */
"Character Spacing" = "글자 간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose" = "선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a 3D LUT file." = "3D LUT 파일을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a color adjustments collection." = "색상 조정 컬렉션을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a color palette." = "색상 팔레트를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a effects collection." = "효과 컬렉션을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a gradients collection." = "그라디언트 컬렉션을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a styles collection." = "스타일 컬렉션을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an image to use for color matching." = "색상 일치에 사용할 이미지를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Image Mask…" = "이미지 마스크 선택…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Image…" = "이미지 선택…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose LUT…" = "LUT 선택…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose where to save the exported images." = "내보낸 이미지를 저장할 위치를 선택하십시오.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose…" = "선택…";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromatic Aberration" = "색수차";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity X" = "색도 X";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity Y" = "색도 Y";

/* No comment provided by engineer. */
"Circle Tilt-Shift Blur" = "원형 기울기-시프트 블러";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"Circular" = "원형";

/* No comment provided by engineer. */
"Circular Type" = "원형 타이핑";

/* No comment provided by engineer. */
"Clarity" = "명료도";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear All" = "모두 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Guides" = "안내선 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Mask" = "마스크 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recents" = "최근 항목 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "선택 영역 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Slices" = "슬라이스 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Allow Access to let Pixelmator Pro access files in the \"%@\" folder." = "Pixelmator Pro가 \"%@\" 폴더 안의 파일에 접근할 수 있도록 '접근 허용'을 클릭하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a color." = "색상을 선택하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color adjustment presets." = "클릭하여 색상 조정 프리셋을 숨기거나 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color picker." = "클릭하여 색상 선택 도구를 숨기거나 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color swatches." = "클릭하여 색 견본을 숨기거나 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the effect presets." = "클릭하여 효과 프리셋을 숨기거나 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the style presets." = "클릭하여 스타일 프리셋을 숨기거나 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image" = "이미지에서 색상을 선택하려면 클릭합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image." = "이미지에서 색상을 선택하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color to remove from your image" = "이미지에서 제거하려는 색상을 클릭하여 선택합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a source color from your image" = "클릭하여 이미지에서 원본 색상을 선택합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a target color from your image" = "클릭하여 이미지에서 대상 색상을 선택합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the black point for the red, green, and blue levels" = "클릭하여 빨강, 녹색, 파랑 레벨에 대한 검정 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the black point on the red, green, and blue curves" = "클릭하여 빨간색, 녹색, 파란색 곡선에 대한 검은색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point for the red, green, and blue levels" = "클릭하여 빨강, 녹색, 파랑 레벨에 대한 회색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point in the image" = "클릭하여 이미지에서 회색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point on the red, green, and blue curves" = "클릭하여 빨간색, 녹색, 파란색 곡선에 대한 회색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white point for the red, green, and blue levels" = "클릭하여 빨강, 녹색, 파랑 레벨에 대한 흰색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white point on the red, green, and blue curves" = "클릭하여 빨간색, 녹색, 파란색 곡선에 대한 흰색 포인트를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to show color panel." = "클릭하여 색상 패널을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to show or hide the Colors window." = "클릭하여 색상 창을 표시하거나 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clipboard" = "클립보드";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone" = "복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone Settings" = "복제 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "닫기";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Edit Tools" = "편집 도구 닫기";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Path" = "패스 닫기";

/* No comment provided by engineer. */
"cm" = "cm";

/* No comment provided by engineer. */
"CMYK Color Profiles" = "CMYK 색상 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"CMYK Profiles" = "CMYK 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Collaborate in iCloud…" = "iCloud에서 공동 작업…";

/* No comment provided by engineer. */
"Collection" = "컬렉션";

/* No comment provided by engineer. */
"Collections" = "모음";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustment" = "색상 조정";

/* Effects category name */
"Color Adjustments" = "색상 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Balance" = "색상 균형";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Burn" = "색상 번";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Depth" = "색상 깊이";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Dodge" = "색상 닷지";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Fill" = "색상 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Monochrome" = "색상 단색화";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Noise Reduction" = "색상 노이즈 감소";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Palette" = "색상 팔레트";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Palettes" = "색상 팔레트";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Picker" = "색상 선택 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profile" = "색상 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profile:" = "색상 프로필:";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profiles" = "색상 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range" = "색상 범위";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range Color" = "색상 범위 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Selection" = "색상 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Space" = "색상 공간";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Wheels" = "색상 원판";

/* No comment provided by engineer. */
"Colors" = "색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Column Selection" = "열 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Common Profiles" = "일반 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Compare Apps" = "앱 비교";

/* No comment provided by engineer. */
"Compare to Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro와 비교";

/* No comment provided by engineer. */
"Concentration" = "농도";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect an HDR-compatible display to edit HDR content." = "HDR 콘텐츠를 편집하려면 HDR 지원 디스플레이를 연결하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Constant" = "상수";

/* DocumentInspector */
"Constrain" = "제한";

/* No comment provided by engineer. */
"Constrain Proportions" = "제한 비율";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "계속";

/* No comment provided by engineer. */
"Contrast" = "대비";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Pixels" = "픽셀로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Into Shape" = "도형으로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Shape" = "도형으로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert LUT into Adjustments" = "LUT를 조정으로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "HDR로 변환";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting LUT into Adjustments…" = "LUT를 조정으로 변환 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting to HDR…" = "HDR로 변환하는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "복사";

/* No comment provided by engineer. */
"copy" = "복사본";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy %@" = "%@ 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Adjustments" = "조정 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy All Palettes" = "모든 팔레트 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy and Paste as Layer" = "복사 및 레이어로 붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy as Mask" = "마스크로 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Effects" = "효과 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Mask" = "마스크 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Masks" = "마스크 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Merged" = "병합 항목 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy ML Decontaminated Selection" = "Copy ML Decontaminated Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Styles" = "스타일 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © %@ Pixelmator Team." = "Copyright © %@ Pixelmator Team.";

/* stroke options - line join style */
"Corner" = "모서리";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius" = "모퉁이 반경";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius Setting" = "모서리 반경 설정";

/* Quit without saves error question message */
"Could not save changes while quitting. Quit anyway?" = "종료하는 동안 변경 사항을 저장하지 못했습니다. 그래도 종료하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "생성";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document" = "새로운 문서 만들기";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Clipping Mask" = "클리핑 마스크 생성";

/* No comment provided by engineer. */
"Create stunning designs and illustrations with easy-to-use smart shapes, powerful text tools, and a full set of vector tools." = "사용하기 쉬운 스마트 도형, 강력한 텍스트 도구, 완전한 벡터 도구 모음을 사용해 멋진 디자인과 일러스트레이션을 만드세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Critical Resources Unavailable" = "중요한 리소스를 사용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop" = "자르기";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop…" = "자르기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cursor Position" = "커서 위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Cursor Position x:" = "커서 위치 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Curves" = "곡선";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom" = "사용자 정의";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Shape…" = "사용자 지정 도형…";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Layout…" = "레이아웃 사용자화…";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Tools…" = "도구 사용자화…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cut" = "오려두기";

/* No comment provided by engineer. */
"Cut and Paste as Layer" = "오려두기 및 레이어로 붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Cyan / Red" = "녹청 / 빨강";

/* Refers to the dark setting used for application appearance. */
"Dark" = "어둡게";

/* No comment provided by engineer. */
"Darken" = "어둡게 하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Darken Settings" = "어둡게 하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Darker Color" = "어두운 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Darks" = "어두운 색상";

/* stroke options */
"Dash" = "파선";

/* stroke options */
"Dashed Line" = "점선";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "밴드 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband Split Comparison" = "밴드 제거 분할 비교";

/* No comment provided by engineer. */
"Debanding…" = "밴드 제거 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Colors" = "색상 정화";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Selection" = "선택 영역 정화";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating Colors…" = "색상 정화…";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating colors…" = "색상 정화…";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Adjustments" = "기본 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Baseline" = "기본 기준선";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Colors" = "기본 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Effects" = "기본 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete %d Photos" = "%d장의 사진 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete %i Photos" = "%i장의 사진 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete 1 Photo" = "1장의 사진 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album" = "앨범 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album and Photos" = "앨범 및 사진 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete All Sidecar Files" = "모든 사이드카 파일 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete All Sidecar Files Older Than 30 Days" = "30일보다 오래된 모든 사이드카 파일 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete and Disable Sidecar" = "사이드카 삭제 및 비활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Folder" = "폴더 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Layer" = "레이어 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Layers" = "레이어 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Path" = "패스 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Photo" = "사진 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Preset" = "프리셋 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slice" = "슬라이스 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slices" = "슬라이스 삭제";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise" = "노이즈 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise Split Comparison" = "노이즈 제거 분할 비교";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoising…" = "노이즈 제거 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth" = "심도";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Mask" = "심도 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Range" = "심도 범위";

/* No comment provided by engineer. */
"Desaturate" = "흐리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Desaturate Settings" = "흐리기 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "설명";

/* No comment provided by engineer. */
"Description Change" = "설명 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect" = "선택 취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Design and Illustrate" = "디자인 및 일러스트레이션";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Atop" = "대상 꼭대기";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination In" = "대상 인";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Out" = "대상 아웃";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Over" = "대상 오버";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting background…" = "배경 탐색 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting sky…" = "하늘 탐색 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting subject…" = "대상 감지 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting Subject…" = "대상 감지 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Device" = "장비";

/* No comment provided by engineer. */
"Devices" = "기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Difference" = "차이";

/* No comment provided by engineer. */
"Dimensions" = "치수";

/* No comment provided by engineer. */
"Directed" = "방향성";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Auto-Center" = "자동 중앙 맞춤 끔";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Mask" = "마스크 비활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Masks" = "마스크 비활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Texture-Aware Algorithm" = "텍스처 인식 알고리즘 비활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "변경사항 무시";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "HDR 콘텐츠 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Display P3" = "디스플레이 P3";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "거리";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort" = "왜곡";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort Transform" = "변형 왜곡";

/* Effects category name */
"Distortion" = "왜곡";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Bottom Edges" = "아래 가장자리 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Centers" = "가로 가운데 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Spacing" = "가로 간격 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Left Edges" = "왼쪽 가장자리 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Right Edges" = "오른쪽 가장자리 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Top Edges" = "위 가장자리 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Centers" = "세로 가운데 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Spacing" = "세로 간격 균등 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide" = "나누기";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide Path" = "패스 나누기";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not ask me again" = "다시 묻지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes made to the document “%@”" = "\"%@” 문서의 변경 사항을 저장하겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes made to this photo?" = "사진의 변경사항을 저장하겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Document Info Change" = "문서 정보 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Document Quick Save for Web" = "웹용 문서 빠른 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "저장하지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t Allow" = "허용 안 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Headed Arrow" = "양방향 화살표";

/* No comment provided by engineer. */
"Download the app from the App Store to claim this special offer." = "App Store에서 앱을 다운로드하고 특별 혜택을 받으세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading %d of %d photos for sharing…" = "공유를 위해 %2$d장 중 %1$d장의 사진 다운로드 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"dpi" = "dpi";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag and drop images here to match their colors using machine learning." = "이미지를 여기로 끌어서 놓고 머신 러닝을 사용해 색상을 일치시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to adjust the position of the gradient" = "드래그하여 그라디언트의 위치를 조정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag your favorite tools into the list above…" = "자주 사용하는 도구를 위 목록으로 드래그하세요…";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Path" = "패스 그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Slice" = "슬라이스 그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw With Freeform Pen" = "자유형 펜으로 그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw With Pen" = "펜으로 그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawing" = "그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Drop Shadow" = "그림자 만들기";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate" = "복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate %d Photos" = "%d장의 사진 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate %i Photos" = "%i장의 사진 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate 1 Photo" = "1장의 사진 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Album" = "앨범 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate and Invert" = "복제 및 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Palette" = "팔레트 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Photo" = "사진 복제";

/* No comment provided by engineer. */
"Dynamics" = "변동성";

/* No comment provided by engineer. */
"Easily paint digital or traditional paintings with a collection of painting tools and over 100 handcrafted dual-texture brushes." = "페인팅 도구 컬렉션과 손수 제작한 100개 이상의 듀얼 텍스처 브러시를 사용해 디지털 및 재래식 회화를 간편하게 그리세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"EDIT" = "편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %@" = "%@ 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %d Photos" = "%d장의 사진 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit 1 Photo" = "1장의 사진 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit a Copy" = "복사본 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Details" = "세부 정보 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Details…" = "세부 정보 편집…";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Gradient" = "그라데이션 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit images and videos in your library" = "보관함에 있는 이미지나 비디오를 편집합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit images and videos saved on your Mac" = "Mac에 저장되어 있는 이미지나 비디오를 편집합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Mask" = "마스크 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Photo" = "사진 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Photos" = "사진 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Slice" = "슬라이스 편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Video…" = "비디오 편집…";

/* Refers to application settings that affect editing. */
"Editing" = "편집";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing photo %d of %d…" = "%1$d / %2$d 사진 편집 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"EDR Mode" = "EDR 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Effects" = "효과";

/* Empty is an adjective here. It means this group layer is empty. */
"Empty Group" = "비어 있는 그룹";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Layer" = "새로운 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Auto-Center" = "자동 중앙 맞춤 켬";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Mask" = "마스크 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Masks" = "마스크 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Sharpening" = "선명 효과 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Soft Proof Colors" = "소프트 프루프 색상 활성화";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Texture-Aware Algorithm" = "텍스처 인식 알고리즘 활성화";

/* Shape stroke end */
"End" = "끝";

/* No comment provided by engineer. */
"End Point" = "끝점";

/* No comment provided by engineer. */
"Endpoint" = "끝점";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance your photos with a collection of machine learning-powered color adjustments and perfect every detail with the magical retouching tools." = "머신 러닝 기반 색상 조정 컬렉션을 사용해 사진을 향상시키고 마법 같은 보정 도구로 세부적인 곳까지 전부 완벽하게 만드세요.";

/* The name of an image file format. */
"EPS" = "EPS";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase" = "지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Calculating Size…" = "크기 계산 오류…";

/* No comment provided by engineer. */
"Error:" = "오류:";

/* No comment provided by engineer. */
"Even" = "균등";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Cover" = "이벤트 표지";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude" = "제외";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude from Shape" = "도형에서 제외";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude Shapes" = "도형 제외";

/* Refers to two vector paths, one which has been excluded from another. */
"Excluded" = "제외됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusion" = "제외";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusive OR" = "배타적 논리합";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusively Mac" = "Mac 전용";

/* No comment provided by engineer. */
"Existing Profile in Image" = "이미지에 있는 기존 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Editing" = "편집 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand" = "확장";

/* No comment provided by engineer. */
"Export" = "내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export %d Photos…" = "%d장의 사진 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export %d Photo…" = "%d장의 사진 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Adjustments as LUT…" = "LUT로 조정 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export All Effects" = "모든 효과 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export All…" = "모두 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Anyway" = "그래도 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Color Adjustments" = "색상 조정 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Color Palettes" = "색상 팔레트 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Document as Images" = "이미지로 문서 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Effects" = "효과 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export for Web" = "웹용으로 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Gradient Collection" = "그라디언트 컬렉션 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Layer Styles" = "레이어 스타일 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Library" = "라이브러리 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"export mask as png" = "png로 마스크 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Photo…" = "사진 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export RAW…" = "RAW 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"" = "\"%@\" 슬라이스 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"…" = "\"%@\" 슬라이스 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slices as Images" = "이미지로 슬라이스 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice…" = "슬라이스 내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting %i photos…" = "%i장의 사진 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting 1 photo…" = "1장의 사진 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting album…" = "앨범 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Animated Image…" = "움직이는 이미지를 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting collections…" = "컬렉션 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Document" = "문서를 내보내는 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting folder…" = "폴더 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting photo %d of %d…" = "%2$d장 중 %1$d 장의 사진 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Video…" = "비디오를 내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting…" = "내보내는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export…" = "내보내기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exposure" = "노출";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended" = "확장된";

/* No comment provided by engineer. */
"Extent" = "Extent";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime" = "FaceTime";

/* No comment provided by engineer. */
"Fade" = "페이드";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed parsing layers data." = "레이어 데이터의 구문 분석에 실패했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export document images." = "문서 이미지를 내보내지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slice \"%@\"." = "\"%@\" 슬라이스를 내보내지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slices." = "슬라이스를 내보내지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Metadata" = "메타데이터를 가져올 수 없음";

/* Error message description for SOExtendedAttributesGetValueError */
"Failed to get one or more extended attribute values" = "한 개 이상의 확장 속성 값을 가져오는 데 실패했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to open 3D LUT file." = "3D LUT 파일을 열지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to save LUT." = "LUT를 저장하지 못했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save Sidecar File" = "사이드카 파일을 저장하지 못했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "사진을 저장하지 못했습니다";

/* Error message description for SOExtendedAttributesSetValueError. */
"Failed to set one or more extended attributes." = "한 개 이상의 확장 속성을 설정하는 데 실패했습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorite" = "즐겨찾기";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorites" = "즐겨찾는 항목";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather" = "페더";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather %@" = "페더 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"File Size:" = "파일 크기:";

/* Refers to application settings that affect editing files that are saved on the user's device. */
"Files" = "파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Files or folders with the same name already exist in the folder %@. Replacing them will overwrite their current contents." = "%@ 폴더에 동일한 이름의 파일이나 폴더가 이미 존재합니다. 대치하면 현재 내용을 덮어씁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Files…" = "파일…";

/* Effects category name */
"Fill" = "채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill Edges" = "가장자리 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Background Color" = "배경색으로 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Color" = "색상으로 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Color…" = "색상으로 채우기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Foreground Color" = "전경색으로 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Drawing" = "그리기 완료";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Selection" = "선택 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"First Line Indent" = "첫 줄 들여쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit" = "자동";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit Crop" = "자르기에 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Fixed" = "고정";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Adjustments" = "조정 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Effects" = "효과 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Styles" = "스타일 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Flexible Space" = "조정 가능한 공간";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Horizontally" = "좌우로 뒤집기";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Text Along Path" = "패스에 맞춰 텍스트 뒤집기";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Vertically" = "상하로 뒤집기";

/* No comment provided by engineer. */
"Flood Fill" = "영역 안 채우기";

/* PhotoKit */
"Folder" = "폴더";

/* PhotoKit */
"Folders" = "폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Font Change" = "글꼴 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"For iCloud sharing to work, you must move the folder to an iCloud location." = "iCloud 공유가 작동하려면 폴더를 iCloud 위치로 이동시켜야 합니다.";

/* A label for a menu that lets you choose a file format (JPEG, PNG, TIFF, etc.) */
"Format:" = "포맷:";

/* No comment provided by engineer. */
"Frame" = "프레임";

/* No comment provided by engineer. */
"Frames" = "프레임";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Selection" = "자유 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Freeform Pen" = "자유형 펜";

/* No comment provided by engineer. */
"Freeform Type" = "자유형 타이핑";

/* No comment provided by engineer. */
"Frequency Separation" = "주파수 분리";

/* RGB green component */
"G" = "G";

/* No comment provided by engineer. */
"G:" = "G:";

/* stroke options */
"Gap" = "간격";

/* Refers to general application settings. */
"General" = "일반";

/* Effects category name */
"Generator" = "생성자";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@ off for one year" = "연간 %@ 할인";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@ off the first year of Photomator" = "Photomator 구독 첫해에 %@ 할인을 받으세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@ off the first year of Photomator!" = "Photomator 구독 첫해에 %@ 할인을 받으세요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "시작하기";

/* The name of an image file format. */
"GIF" = "GIF";

/* No comment provided by engineer. */
"Glazed" = "글레이즈드";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "그라디언트";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Angle" = "그라디언트 각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Change" = "그라디언트 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Collection" = "그라디언트 컬렉션";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Fill" = "그라디언트 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradients" = "그라디언트";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain" = "입자";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Rotation" = "입자 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Scale" = "입자 배율";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Spacing" = "입자 간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Zoom" = "입자 확대/축소";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray Color Profiles" = "회색 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray Profiles" = "회색 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Green" = "녹색";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Channel" = "그린 채널";

/* No comment provided by engineer. */
"Grey" = "회색";

/* No comment provided by engineer. */
"Group" = "그룹";

/* Effects category name */
"Halftone" = "하프톤";

/* No comment provided by engineer. */
"Hand" = "손 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Light" = "하드 라이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Mix" = "하드 혼합";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR" = "HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR Mode" = "HDR 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR Not Available" = "HDR을 사용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR requires an HDR-compatible display and macOS 14.0 or later." = "HDR 기능은 HDR 호환 디스플레이와 macOS 14.0 및 이후 버전이 필요합니다.";

/* The name of an image file format. */
"HEIC" = "HEIC";

/* No comment provided by engineer. */
"Height:" = "높이:";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "도움말";

/* color picker color value display type */
"HEX" = "16진수";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide All" = "모두 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide All Other Layers" = "다른 모든 레이어 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Background" = "배경 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Colors" = "색상 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Details" = "세부 사항 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Document Info" = "문서 정보 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Filmstrip" = "필름 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Fonts" = "글꼴 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Grid" = "눈금 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Guides" = "안내선 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Handles" = "핸들 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Info" = "정보 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Info Bar" = "정보 막대 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Interface" = "인터페이스 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Layers" = "레이어 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Optimized Preview" = "최적화된 미리 보기 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Overlay" = "오버레이 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Presets" = "프리셋 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Rulers" = "눈금자 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Shape" = "도형 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Shape Outline" = "도형 윤곽선 숨기기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tab Bar" = "탭 막대 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tool Names" = "도구 이름 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tool Options" = "도구 옵션 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Toolbar" = "도구 모음 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tools" = "도구 가리기";

/* Quality */
"High" = "높음";

/* No comment provided by engineer. */
"High Pass Radius" = "하이 패스 반경";

/* No comment provided by engineer. */
"Highlights" = "밝은 영역";

/* No comment provided by engineer. */
"Histogram" = "히스토그램";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizon Already Level" = "수평선이 이미 맞춰짐";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontal Alignment" = "가로 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use design templates" = "디자인 템플릿 사용 방법";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use mockups" = "목업 사용 방법";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue" = "색조";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue & Saturation" = "색조 및 채도";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue Scatter" = "색조 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"If you do, the next time you edit this image with the Pixelmator Pro extension, any layers and other nondestructive changes will be restored.\n\nOtherwise, only the final, edited image will be saved." = "그럴 경우, 다음 번에 Pixelmator Pro 확장을 사용해 이 이미지를 열 때 모든 레이어 및 기타 비파괴적 변경 내용이 복원됩니다.\n\n그렇지 않을 경우, 오직 편집된 마지막 이미지만 저장됩니다.";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator" = "Illustrator";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator Document" = "Illustrator 문서";

/* Untitled document name received via Handoff */
"Image" = "이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Dimensions" = "이미지 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Fill" = "이미지 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Layer" = "이미지 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Scale" = "이미지 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Size" = "이미지 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Import" = "가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Import All" = "모두 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Import as New Document" = "새 문서로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing files…" = "파일을 가져오는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing…" = "가져오는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Import…" = "가져오기…";

/* short for inches */
"in" = "인치";

/* No comment provided by engineer. */
"Inches" = "인치";

/* No comment provided by engineer. */
"inches" = "인치";

/* No comment provided by engineer. */
"Increasing resolution…" = "해상도를 올리는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Info" = "정보";

/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "정보";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Crop" = "초기 자르기";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Direction" = "최초 방향";

/* No comment provided by engineer. */
"Inner Shadow" = "내부 그림자";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert" = "삽입";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert Layer" = "레이어 삽입";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert Point" = "포인트 삽입";

/* No comment provided by engineer. */
"Inserting…" = "삽입 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Insets" = "여백";

/* No comment provided by engineer. */
"Inside" = "내부";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"Instant Film" = "즉석 필름";

/* No comment provided by engineer. */
"Intensity" = "강도";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect" = "교차";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect Shapes" = "도형 교차";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect with Shape" = "도형과 교차";

/* Refers to two vector paths, one which has been intersected with another. */
"Intersected" = "교차됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert" = "반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Colors" = "색상 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Mask" = "마스크 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Masks" = "마스크 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Selection" = "선택 영역 반전";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad" = "iPad";

/* No comment provided by engineer. */
"iPhone" = "iPhone";

/* ISO sensitivity value */
"ISO %i" = "ISO %i";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you have a copy of the Autodesk SketchBook app, which causes some compatibility issues with Pixelmator Pro files. If you no longer use this app, consider removing it to fix these issues." = "Autodesk SketchBook 앱의 복사본이 있는 것 같습니다. 이 앱은 Pixelmator Pro 파일과 몇몇 호환성 문제를 일으킵니다. 이 앱을 더 이상 사용하지 않으실 경우, 이 문제를 해결하기 위하여 이 앱을 제거하실 것을 고려하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like “%@” was moved or renamed while it was open. Please quit and relaunch the application." = "“%@”이(가) 열려 있는 동안 이동되거나 이름이 변경된 것 같습니다. 응용 프로그램을 종료하고 다시 실행하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"It was last edited in an older version of Pixelmator. Upgrading will convert it to the new Pixelmator format. To preserve the original and work on a copy, click Edit a Copy." = "이전 버전의 Pixelmator에서 마지막으로 편집되었습니다. 업그레이드하면 새로운 Pixelmator 포맷으로 변환됩니다. 원본을 보존하고 복사본으로 작업하려면 복사본 편집을 클릭하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Italic" = "기울임꼴";

/* Command name to join two different shape paths. */
"Join" = "연결";

/* The name of an image file format. */
"JPEG" = "JPEG";

/* The name of an image file format */
"JPEG XL" = "JPEG XL";

/* The name of an image file format. */
"JPEG-2000" = "JPEG-2000";

/* No comment provided by engineer. */
"Keywords Change" = "키워드 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Lasso Selection" = "올가미 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Later" = "다음에";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer" = "레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer Selection" = "레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer Styles" = "레이어 스타일";

/* No comment provided by engineer. */
"Layers and other nondestructive edits will no longer be preserved for this image unless you re-enable this option from the Sidecar menu." = "'사이드카' 메뉴에서 이 옵션을 다시 활성화하지 않으면 이 이미지의 레이어 및 다른 비파괴적 편집 내용은 더 이상 보존되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn more" = "더 알아보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More…" = "더 알아보기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Indent" = "왼쪽 들여쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Lens Correction" = "렌즈 보정";

/* No comment provided by engineer. */
"Levels" = "레벨";

/* No comment provided by engineer. */
"Library" = "보관함";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime access for just %@" = "단 %@에 평생 액세스";

/* No comment provided by engineer. */
"Ligature" = "합자";

/* Refers to the light setting used for application appearance. */
"Light" = "밝음";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Color" = "라이트 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Destination" = "라이트 대상";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Position" = "라이트 위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Source" = "라이트 소스";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighten" = "밝게 하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighten Settings" = "연하게 만들기 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighter Color" = "더 밝은 색";

/* No comment provided by engineer. */
"Lightness Scatter" = "명도 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Lights" = "밝은 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Line" = "선";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Height" = "줄 높이";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Shape" = "선 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear" = "선형";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Burn" = "선형 번";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Dodge" = "선형 닷지";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Gradient" = "선형 그라데이션";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Light" = "선형 라이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Tilt-Shift Blur" = "선형 기울기-시프트 블러";

/* Shape line start and end */
"Link endpoints to resize them simultaneously or unlink to resize each endpoint separately." = "끝점을 연결하여 크기를 동시에 조정하거나 연결을 해제하여 각 끝점의 크기를 개별적으로 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Mask" = "마스크 연결";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Masks" = "마스크 연결";

/* No comment provided by engineer. */
"Live Photo" = "Live Photo";

/* No comment provided by engineer. */
"Load" = "로드";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Grayscale Selection" = "흑백음영 선택 로드";

/* No comment provided by engineer. */
"Load HDR Content" = "HDR 콘텐츠 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Load ProRAW HDR Content" = "ProRAW HDR 콘텐츠 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Load ProRAW SDR Content" = "ProRAW SDR 콘텐츠 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Load SDR Content" = "SDR 콘텐츠 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Selection" = "선택 영역 불러오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading folder…" = "폴더 로딩 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading lens info…" = "렌즈 정보 불러오는 중…";

/* Library refers to a library of files (i.e. a photo library), rather than a library of books. */
"Loading library…" = "보관함을 불러오는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading metadata…" = "메타데이터 불러오는 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading…" = "로드 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock" = "잠금";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Guides" = "안내선 잠금";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "잠김";

/* No comment provided by engineer. */
"Logo" = "로고";

/* Quality */
"Low" = "낮음";

/* No comment provided by engineer. */
"Low Pass Radius" = "로우 패스 반경";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance" = "휘도";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Noise Reduction" = "휘도 노이즈 감소";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Range" = "휘도 범위";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminosity" = "광도";

/* No comment provided by engineer. */
"LUT" = "LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Mac" = "Mac";

/* No comment provided by engineer. */
"Magenta / Green" = "자홍 / 녹색";

/* No comment provided by engineer. */
"Magnetic Selection" = "자석 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Editable" = "편집 가능하게 만듬";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Path Editable" = "패스를 편집 가능한 상태로 전환";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Sharp Point" = "포인트를 선명하게";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Smooth Point" = "포인트를 부드럽게 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Sidecar Files" = "사이드카 파일 관리";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask" = "마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask Blending Mode" = "마스크 혼합 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask Subject" = "마스크 대상";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask With Shape" = "도형으로 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Masks" = "마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Master" = "마스터";

/* No comment provided by engineer. */
"Master Color Wheel" = "마스터 색상 원판";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Colors" = "색상 일치";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Colors…" = "색상 일치…";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Profile" = "프로필 일치";

/* No comment provided by engineer. */
"Matching colors…" = "색상 일치 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum Pressure Size" = "최대 압력 크기";

/* Quality */
"Medium" = "중간";

/* food menu */
"Menu" = "메뉴";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge" = "병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge All" = "모두 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge brush marks" = "브러시 마크 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Masks" = "마스크 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Shape Components" = "도형 구성 요소 병합";

/* No comment provided by engineer. */
"Midtones" = "중간 영역";

/* No comment provided by engineer. */
"Millimeters" = "밀리미터";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Crop" = "ML 자르기";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Decontaminate Selection" = "ML Decontaminate Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Enhance" = "ML 보정";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Refine Mask" = "ML Refine Mask";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Unshake" = "ML 흔들림 보정";

/* No comment provided by engineer. */
"mm" = "mm";

/* No comment provided by engineer. */
"Mockups" = "목업";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifying the document in place might cause you to lose some of the current formatting. Would you like to duplicate the document first?" = "해당 문서를 적절하게 수정하면 현재 포맷의 일부가 유실될 수 있습니다. 먼저 문서를 복제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"More Workflows…" = "작업 흐름 더 보기…";

/* The name of a file format – specifically, a project file used by Apple's motion graphics app Motion. */
"Motion Project" = "모션 프로젝트";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move %@" = "%@ 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move %d Photos to Trash" = "%d장의 사진을 휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move 1 Photo to Trash" = "1장의 사진을 휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move 1 Photo To Trash" = "1장의 사진을 휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Down" = "아래로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Guide" = "안내선 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Mask" = "마스크 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Photo to Trash" = "사진을 휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Point" = "포인트 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Slice" = "슬라이스 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Slices" = "슬라이스 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to iCloud" = "iCloud로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to iCloud to Collaborate" = "공동 작업을 위해 iCloud로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "휴지통으로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Up" = "위로 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Move window to %@ to view HDR content." = "HDR 콘텐츠를 보려면 창을 %@ 영역으로 이동하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved" = "Moved";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved Object" = "Moved Object";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie" = "영화";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie Title" = "영화 제목";

/* The name of a video file format. */
"MP4" = "MP4";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font families. */
"Multiple Fonts" = "다중 글꼴";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiple formats" = "다중 포맷";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font sizes. */
"Multiple Sizes" = "다중 크기";

/* Displayed when a single text layer is styled with various font families, typefaces, and/or sizes. */
"Multiple Text Styles" = "다중 텍스트 스타일";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font typefaces (bold, italic, etc.). */
"Multiple Typefaces" = "다중 글자체";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiply" = "곱하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Mustache" = "콧수염";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute" = "소리 끔";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute Audio" = "오디오 소리 끔";

/* No comment provided by engineer. */
"My Shapes" = "나의 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Name:" = "이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album" = "새로운 앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album with Selection (%i Photo)" = "선택 항목이 있는 새로운 앨범 (%i장의 사진)";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album with Selection (%i Photos)" = "선택 항목이 있는 새로운 앨범 (%i장의 사진)";

/* No comment provided by engineer. */
"New Collection" = "새 컬렉션";

/* No comment provided by engineer. */
"New Color Adjustments Layer" = "새 색상 조정 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"New Effects Layer" = "새 효과 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"New Folder" = "새 폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"New from Clipboard" = "클립보드에서 새로 만들기";

/* No comment provided by engineer. */
"New from Image…" = "이미지로부터 신규…";

/* No comment provided by engineer. */
"New Layer" = "새 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"New Line Shape" = "새 선 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for adjustment preset:" = "새로운 조정 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color adjustments collection:" = "새로운 색상 조정 컬렉션 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color adjustments:" = "새로운 색상 조정 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color palette:" = "새로운 색상 팔레트 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color preset:" = "새로운 색상 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for effects collection:" = "새로운 효과 컬렉션 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for effects preset:" = "새로운 효과 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for gradient collection:" = "새로운 그라디언트 컬렉션 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for layer style collection:" = "새로운 레이어 스타일 컬렉션 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for layout preset:" = "새로운 레이아웃 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for shapes preset:" = "새로운 도형 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for style preset:" = "새로운 스타일 프리셋 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"New Oval Shape" = "새로운 타원 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Polygon Shape" = "새 다각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Rectangle Shape" = "새 사각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Rounded Rectangle Shape" = "새 모서리가 둥근 사각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Shape" = "새 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Shape Layer" = "새 도형 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"New Star Shape" = "새 별 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"New Text Layer" = "새 텍스트 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"New…" = "새로운 문서…";

/* No comment provided by engineer. */
"Next…" = "다음…";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No Camera Info" = "카메라 정보 없음";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No camera information" = "카메라 정보가 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No camera or scanner connected." = "연결된 카메라 또는 스캐너가 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"No camera or scanner selected." = "선택한 카메라 또는 스캐너가 없습니다.";

/* Displayed when no color adjustments are applied to a particular layer. */
"No Color Adjustments" = "색상 조정 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Color Profile" = "색상 프로필 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No commitment, cancel anytime." = "약정 없음, 언제든지 취소 가능.";

/* Displayed when no effects are applied to a particular layer. */
"No Effects" = "효과 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No format" = "포맷 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Horizon Detected" = "발견된 지평선 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Internet Connection" = "인터넷 연결 없음";

/* PhotoKit */
"No Items" = "항목 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Layer Selected" = "선택한 레이어 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No layers match the filter." = "해당 필터와 일치하는 레이어가 없습니다.";

/* Displayed when the model of the camera lens used to take a photo is not known. */
"No Lens Info" = "렌즈 정보 없음";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No lens information" = "렌즈 정보가 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recent Documents" = "최근 사용 문서 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "결과 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"No Sky Detected" = "하늘을 찾지 못함";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subject Detected" = "감지된 대상 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal" = "일반";

/* No comment provided by engineer. */
"Not an iCloud Location" = "iCloud 위치가 아님";

/* No comment provided by engineer. */
"Off" = "끔";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline LUT" = "오프라인 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Offset" = "오프셋";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "켬";

/* No comment provided by engineer. */
"One year %@, then %@/year. Cancel anytime." = "1년간 %1$@, 이후 연간 %2$@. 원할 때 언제든지 취소할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"One-time payment of %@." = "%@ 상당의 일회성 결제 방식입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Pressure" = "압력 기준 불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Speed" = "속도 기준 불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity Scatter" = "불투명도 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "App Store 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Edit Tools" = "편집 도구 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image" = "이미지 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Original Image" = "원본 이미지 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Sidecar" = "사이드카 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Software Update" = "소프트웨어 업데이트 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Preferences" = "시스템 환경 설정 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Open the Photos browser" = "사진 브라우저 열기";

/* The name of an image file format */
"OpenEXR" = "OpenEXR";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize & Export" = "최적화 및 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientation" = "방향";

/* No comment provided by engineer. */
"Oriented" = "방향성";

/* No comment provided by engineer. */
"Original" = "원본";

/* No comment provided by engineer. */
"Original Size" = "원래 크기";

/* Effects category name */
"Other" = "기타";

/* No comment provided by engineer. */
"Outline" = "윤곽선";

/* No comment provided by engineer. */
"Outside" = "외부";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval" = "타원형";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval Selection" = "타원 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval Shape" = "타원 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Overlay" = "오버레이";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite" = "덮어쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint" = "페인트";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint and Sketch" = "페인트 및 스케치";

/* No comment provided by engineer. */
"Painting" = "페인팅";

/* No comment provided by engineer. */
"Pass Through" = "통과";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste" = "붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Adjustments" = "조정 붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste All Palettes" = "모든 팔레트 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste and Match Colors" = "붙여넣기 및 색상 일치";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Document Colors" = "문서 색상 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Effects" = "효과 붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Mask" = "마스크 붙여넣기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Styles" = "스타일 붙이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting and matching colors…" = "붙여넣기 및 색상 일치 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "패스";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Combine Mode" = "패스 결합 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Exclude" = "패스 제외";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Intersect" = "패스 교차";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Subtract" = "패스 빼기";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Type" = "패스 타이핑";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Union" = "패스 결합";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Angle" = "패턴 각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Fill" = "패턴 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Scale" = "패턴 배율";

/* The name of an image file format. */
"PDF" = "PDF";

/* No comment provided by engineer. */
"Pen" = "펜";

/* No comment provided by engineer. */
"Pencil" = "연필";

/* No comment provided by engineer. */
"Percent" = "퍼센트";

/* No comment provided by engineer. */
"Percentage" = "퍼센트";

/* No comment provided by engineer. */
"Person Mask" = "인물 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective" = "투시도";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective Transform" = "원근법 변형";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator" = "Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Document" = "Photomator 문서";

/* The name of file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits" = "Photomator 편집본";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits Document" = "Photomator 편집본 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator format preserves all nondestructive photo edits, making it easy to share and continue editing photos in Photomator on any device." = "Photomator 포맷은 모든 비파괴 사진 편집 내용을 보존하므로 어떤 기기로든 사진을 쉽게 공유하고 Photomator에서 게속 편집할 수 있습니다.";

/* 200 character limit with spaces */
"Photomator is the perfect companion to Pixelmator Pro, offering powerful photo editing and library management tools, the ability to easily send edits to Pixelmator Pro, and much more." = "Photomator는 Pixelmator Pro의 완벽한 파트너입니다. 강력한 사진 편집 기능과 사진 보관함 관리 도구를 갖추고 있으며, 편집본을 Pixelmator Pro로 쉽게 전송할 수 있는 기능 등을 제공합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Tips" = "Photomator 팁";

/* Refers to application settings that affect interactions with the Apple Photos app. */
"Photos" = "사진";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop" = "Photoshop";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop (Large)" = "Photoshop (큰 문서)";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop Document" = "Photoshop 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Photoshop Large" = "Photoshop 큰 문서";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop Large Document" = "Photoshop 큰 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos…" = "사진…";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Histogram" = "히스토그램 고정";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Light" = "핀 라이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinch" = "핀치";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixel Paint" = "픽셀 칠하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic" = "Pixelmator 클래식";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic Document" = "Pixelmator 클래식 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Document" = "Pixelmator Pro 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro is built exclusively for macOS. So it’s easy to use by design and takes full advantage of the power of your Mac." = "Pixelmator Pro는 macOS 전용으로 제작되었습니다. 간편하게 사용할 수 있도록 디자인되었으며, Mac의 기능을 최대한 활용할 수 있습니다.";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Pixelmator Pro app. */
"Pixelmator Pro Sidecar Document" = "Pixelmator Pro 사이드카 문서";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Trial" = "Pixelmator Pro 평가판";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Trial Expired" = "Pixelmator Pro 평가판이 만료됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator YouTube Channel" = "Pixelmator YouTube 채널";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixels" = "픽셀";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels" = "픽셀";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels/cm" = "픽셀/cm";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels/inch" = "픽셀/인치";

/* No comment provided by engineer. */
"Placeholder Layer" = "위치 지정자 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Placeholder Setting" = "위치 지정자 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "재생";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Selected" = "선택 항목 재생";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try relaunching Pixelmator Pro." = "Pixelmator Pro를 다시 시작해 보세요.";

/* The name of an image file format. */
"PNG" = "PNG";

/* No comment provided by engineer. */
"Points" = "포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"points" = "포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"Points: %d" = "포인트: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygon" = "다각형";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygonal Selection" = "다각형 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygonal Shape" = "다각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Position Change" = "위치 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Position Change x:" = "위치 변경 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Post" = "게시";

/* No comment provided by engineer. */
"Poster" = "포스터";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing %d of %d photos for sharing…" = "공유를 위해 %2$d장 중 %1$d장의 사진 준비 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Edits" = "편집 내용 보존";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve transparency" = "투명도 유지";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Transparency" = "투명도 유지";

/* No comment provided by engineer. */
"Preset" = "프리셋";

/* DocumentInspector */
"Presets" = "프리셋";

/* No comment provided by engineer. */
"Pressure" = "압력";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "미리보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Print" = "프린트";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "개인정보 보호정책";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile Picture" = "프로필 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Promote to Slice" = "슬라이스로 승격";

/* No comment provided by engineer. */
"Purple Fringe" = "퍼플 프린징";

/* No comment provided by engineer. */
"Quality" = "품질";

/* Refers to image export quality. */
"Quality:" = "품질:";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Export" = "빠른 내보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Fill" = "빠른 채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Selection" = "빠른 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Start Guide" = "빠른 시작 가이드";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime" = "QuickTime";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime Movie" = "QuickTime 영화";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit & Reopen" = "종료 후 다시 열기";

/* Quit anyway button title */
"Quit anyway" = "무조건 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Application" = "응용 프로그램 종료";

/* Quit without saves error question info */
"Quitting now will lose any changes you have made since the last successful save" = "지금 종료하면 마지막 저장 이후 발생한 모든 변경 사항을 잃게 됩니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Quote Bubble" = "인용문 말풍선";

/* RGB red component */
"R" = "R";

/* No comment provided by engineer. */
"R:" = "R:";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial" = "방사형";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial Gradient" = "방사형 그라데이션";

/* The name of an image file format */
"Radiance HDR" = "Radiance HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius" = "반경";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius: %@" = "반경: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Random" = "임의";

/* No comment provided by engineer. */
"Range" = "범위";

/* The name of an image file format. */
"RAW" = "RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW Layer" = "RAW 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW Photo" = "RAW 사진";

/* No comment provided by engineer. */
"Read-Only File" = "읽기 전용 파일";

/* No comment provided by engineer. */
"Read-Only Folder" = "읽기 전용 폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle" = "사각형";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle Shape" = "직사각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Selection" = "사각형 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Speech Bubble" = "사각형 말 풍선";

/* No comment provided by engineer. */
"Red" = "빨강";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Channel" = "레드 채널";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "혜택 받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Redefine" = "재정의";

/* No comment provided by engineer. */
"Redefine \"%@\"" = "\"%@\" 재정의";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo %@" = "%@ 다시 실행";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Edge" = "가장자리 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Mask" = "마스크 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Mask…" = "마스크 조정…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Selection" = "선택 미세 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Edges…" = "가장자리 조정 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining edges…" = "가장자리 조정 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Selection…" = "선택 미세 조정 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Relaunch" = "다시 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Clipping Mask" = "클리핑 마스크 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %@" = "%@ 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %d Photos from Album" = "앨범에서 %d장의 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %d Photos from Library" = "보관함에서 %d장의 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove 1 Photo from Album" = "앨범에서 1장의 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove 1 Photo from Library" = "보관함에서 1장의 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Adjustment" = "조정 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Anchor Point" = "앵커 포인트 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Background" = "배경 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Collection" = "컬렉션 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Color" = "색상 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Color Tag" = "색상 태그 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Document Color" = "문서 색상 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Folder" = "폴더 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites" = "즐겨찾는 사진에서 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Guide" = "안내선 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Layer" = "레이어 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove LUT" = "LUT 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Mask" = "마스크 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Masks" = "마스크 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Palette" = "팔레트 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo from Album" = "앨범에서 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo from Library" = "보관함에서 사진 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Profile" = "프로필 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Path" = "도형 패스 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Paths" = "도형 패스 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Style" = "스타일 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this effect." = "이 효과 제거.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this layer style." = "이 레이어 스타일 제거.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove “%@” Collection" = "“%@” 컬렉션 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove “%@” Preset" = "“%@” 프리셋 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove…" = "제거…";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename \"%@\"" = "\"%@\" 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename \"%@\"…" = "\"%@\" 이름 변경…";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Album" = "앨범 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Folder" = "폴더 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename…" = "이름 변경…";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair" = "복구";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing Background" = "Repairing Background";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing…" = "복구 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace All" = "모두 대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Color" = "색상 대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Fonts" = "글꼴 대체";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Clipboard" = "클립보드에서 대체";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Files…" = "파일에서 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Photos…" = "사진에서 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Image Masks…" = "이미지 마스크 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Image Mask…" = "이미지 마스크 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Layer" = "레이어 대체";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Mask" = "마스크 대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Masks" = "마스크 대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape" = "도형 대체";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape Mask…" = "도형 마스크 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape…" = "도형 대체…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Text" = "텍스트 대치";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace this image with another." = "이 이미지를 다른 것으로 대체합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "보고…";

/* No comment provided by engineer. */
"Reprocess RAW" = "RAW 다시 처리";

/* No comment provided by engineer. */
"Required Resources Unavailable" = "필요한 리소스를 사용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Reselect" = "다시 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"RESET" = "재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@" = "%@ 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Adjustments" = "조정 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All" = "모두 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All Color Adjustments" = "모든 색상 조정 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Angle" = "각도 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Auto Straighten" = "자동 수평 조절 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Clone" = "복제 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Color Palettes" = "색상 팔레트 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Convert to HDR" = "HDR로 변환 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Crop" = "자르기 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Deband" = "밴드 제거 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Denoise" = "노이즈 제거 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Effects" = "효과 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Handles" = "핸들 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset LUTs" = "LUT 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Mask Styles" = "마스크 스타일 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset ML Crop" = "ML 자르기 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Repair" = "복구 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Ruler's origin" = "눈금자의 원점 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Styles" = "스타일 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Super Resolution" = "초해상도 재설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize" = "크기 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Slices" = "슬라이스 크기 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Transform" = "크기 조정 변형";

/* No comment provided by engineer. */
"Resolution:" = "해상도:";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "복원";

/* No comment provided by engineer. */
"Retouch" = "리터치";

/* No comment provided by engineer. */
"Retouching" = "리터치";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal All" = "모두 나타내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Canvas" = "캔버스 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal in Finder" = "Finder에서 파일 위치 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the layer mask." = "레이어 마스크를 표시하거나 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the layer masks." = "레이어 마스크를 표시하거나 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Shape" = "도형 나타내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Sidecar File" = "사이드카 파일 위치 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Sidecar Folder" = "사이드카 폴더 위치 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert to Default Set" = "기본 설정으로 복귀";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert to Original" = "원래 상태로 복원";

/* color picker color value display type */
"RGB" = "RGB";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Color Profiles" = "RGB 색상 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Color Values" = "RGB 색상 값";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Profiles" = "RGB 프로필";

/* No comment provided by engineer. */
"Right Indent" = "오른쪽 들여쓰기";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate" = "회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 180°" = "180° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Left" = "왼쪽으로 90° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Right" = "오른쪽으로 90° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 180°" = "이미지 180° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Left" = "이미지 왼쪽으로 90° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Right" = "이미지 오른쪽으로 90° 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Scene" = "장면 회전";

/* Bezier path corner type */
"Round" = "둥글게";

/* No comment provided by engineer. */
"Round Text Font Sizes" = "둥근 텍스트 글꼴 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Rounded Rectangle" = "모서리가 둥근 사각형";

/* No comment provided by engineer. */
"Rounded Rectangle Shape" = "모서리가 둥근 직사각형 도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Roundness" = "둥글기";

/* No comment provided by engineer. */
"Row Selection" = "행 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Ruler's Origin" = "눈금자의 원점";

/* No comment provided by engineer. */
"Rulers" = "눈금자";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturate" = "범위 제한";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturate Settings" = "채도 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturation" = "채도";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturation Scatter" = "채도 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As:" = "별도 저장:";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As…" = "다음으로 저장…";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Flattened" = "병합 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Images" = "이미지 저장";

/* A sidecar file is one that is linked to another image file – named after a motorbike sidecar. */
"Save layers and edits to a sidecar file" = "레이어 및 편집 내용을 사이드카 파일에 저장합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Save LUT" = "LUT 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to My Shapes" = "나의 도형에 저장";

/* No comment provided by engineer. */
"Save…" = "저장…";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving…" = "저장 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Horizontally by Tilt" = "기울기에 따라 가로 크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Mode" = "크기 조절 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Horizontally" = "도형 가로 크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Vertically" = "도형 세로 크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fill" = "채우기에 맞게 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale To Fit" = "크기에 맞게 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fit" = "크기에 맞게 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Vertically by Tilt" = "기울기에 따라 세로 크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanned Image" = "스캔된 이미지";

/* No comment provided by engineer. */
"Scatter" = "분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Screen" = "스크린";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshot" = "스크린샷";

/* No comment provided by engineer. */
"Select \"%@\" LUT" = "\"%@\" LUT 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a preset to change your workspace layout." = "프리셋을 선택하여 작업 공간 레이아웃을 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "전체 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All Layers" = "모든 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask" = "선택 및 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask…" = "선택 및 마스크…";

/* No comment provided by engineer. */
"Select background" = "배경 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Background" = "배경 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Bottom Layer" = "맨 아래 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Color Range" = "색상 범위 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Column" = "열 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Groups" = "그룹 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Layers" = "레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select multiple shape layers" = "여러 개의 도형 레이어를 선택합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Next Layer" = "다음 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select or move a shape layer" = "도형 레이어를 선택하거나 이동합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Previous Layer" = "이전 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Row" = "행 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Sky" = "하늘 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Subject" = "대상 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Top Layer" = "맨 위 레이어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Color" = "선택한 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Layer" = "선택한 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Selecting" = "선택 중";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection" = "선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Move" = "선택 영역 이동";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Resize" = "선택 영역 크기 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Rotate" = "선택 영역 회전";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Clarity" = "선택적 명료도";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Color" = "선택색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ Backwards" = "%@ 뒤로 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ to Back" = "%@ 맨 뒤로 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Backward" = "뒤로 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to Back" = "맨 뒤로 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Sepia" = "세피아";

/* No comment provided by engineer. */
"Set alpha color component value" = "알파 색상 구성 요소 값 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set as Mask" = "마스크로 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set blue color component value" = "파란색 구성 요소 값 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set green color component value" = "녹색 구성 요소 값 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Playback Delay" = "재생 지연 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Poster Frame" = "포스터 프레임 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set red color component value" = "빨간색 구성 요소 값 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the %@ color" = "%@ 색상 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the color using a Hex color code." = "16진수 색상 코드를 사용해 색상을 설정합니다.";

/* Shape line start or end */
"Set the endpoint size." = "끝점 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the Fill color" = "채우기 색상 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the color." = "색상의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadow" = "어두운 영역";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadows" = "어두운 영역";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape" = "도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Angle" = "도형 각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Direction" = "도형 방향";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Mask" = "도형 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Shapes" = "도형";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "공유";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing Error" = "공유 오류";

/* Effects category name */
"Sharpen" = "선명 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Path" = "패스 선명 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Point" = "포인트 선명 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Settings" = "선명 효과 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpness" = "선명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Name:" = "짧은 이름:";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All" = "모두 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All Other Layers" = "다른 모든 레이어 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Collection" = "컬렉션 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Colors" = "색상 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Details" = "세부 정보 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Document Info" = "문서 정보 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Filmstrip" = "필름 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Fonts" = "글꼴 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Grid" = "눈금 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Guides" = "안내선 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Handles" = "핸들 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show hidden tools or customize the list of tools." = "숨겨진 도구를 표시하거나 도구 목록을 사용자화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder" = "Finder에서 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Info" = "정보 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Info Bar" = "정보 막대 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Interface" = "인터페이스 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Layers" = "레이어 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Optimized Preview" = "최적화된 미리 보기 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Show or hide the gradient handles on the canvas." = "캔버스에 그라디언트 핸들을 표시하거나 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Overlay" = "오버레이 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Presets" = "프리셋 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Rulers" = "눈금자 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Shape Outline" = "도형 윤곽선 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tab Bar" = "탭 막대 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the effect rope on canvas." = "캔버스에 효과 로프를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the pattern rope on canvas." = "캔버스에 패턴 로프를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show this window when Pixelmator Pro launches" = "Pixelmator Pro를 시작할 때 이 윈도우 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tool Names" = "도구 이름 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tool Options" = "도구 옵션 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Toolbar" = "도구 모음 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tools" = "도구 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrink text to fit" = "텍스트를 축소하여 맞추기";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrink Text to Fit Setting" = "설정에 맞춰 텍스트 축소";

/* No comment provided by engineer. */
"Side by Side" = "나란히";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar File Not Found" = "사이드카 파일을 찾을 수 없습니다";

/* Refers to a linked file (sidecar file) that is linked to another image file. */
"Sidecar:" = "사이드카:";

/* No comment provided by engineer. */
"Sides: %d" = "면: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple" = "단순";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Pressure" = "압력 기준 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Speed" = "속도 기준 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Size Presets:" = "크기 프리셋:";

/* No comment provided by engineer. */
"Size Scatter" = "크기 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Size:" = "크기:";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew" = "기울이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew Transform" = "기울이기 변형";

/* No comment provided by engineer. */
"Sky" = "하늘";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice" = "슬라이스";

/* No comment provided by engineer. */
"Sliders" = "슬라이더";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Deband" = "스마트 밴딩 제거";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Erase" = "스마트 지우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Refine" = "스마트 미세 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Path" = "패스를 부드럽게";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Point" = "포인트를 부드럽게 함";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth textures" = "부드러운 텍스처";

/* No comment provided by engineer. */
"Smoothen Path" = "패스를 부드럽게";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge" = "문지르기";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge Settings" = "스머지 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Snapping" = "맞추기";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media" = "소셜 미디어";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Cover" = "소셜 미디어 커버";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Post" = "소셜 미디어 게시물";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Story" = "소셜 미디어 스토리";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Light" = "소프트 라이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Proof with %@" = "%@을(를) 사용해 출력 색상으로 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Soften" = "흐림 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Soften Settings" = "흐림 효과 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Softness" = "부드러움";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"Solid Color" = "단색";

/* No comment provided by engineer. */
"Some key resources that %@ requires to function reliably are not available, possibly due to low disk space or an operating system error." = "디스크 공간 부족 또는 운영 체제 오류로 인하여 %@이(가) 안정적으로 작동하는 데 필요한 일부 핵심 리소스를 사용할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Photos Are Unavailable" = "일부 사진을 사용할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Atop" = "원본 꼭대기";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Color" = "원본 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Source In" = "원본 안";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Out" = "원본 밖";

/* No comment provided by engineer. */
"Space" = "공간";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing" = "간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing After" = "뒤 간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing Before" = "앞 간격";

/* No comment provided by engineer. */
"Special Offer" = "특별 할인혜택";

/* No comment provided by engineer. */
"Specular" = "반사";

/* No comment provided by engineer. */
"Sphere" = "구";

/* No comment provided by engineer. */
"Split Comparison" = "분할 비교";

/* No comment provided by engineer. */
"Spot Light" = "스팟 라이트";

/* Bezier path corner type */
"Square" = "정사각형";

/* No comment provided by engineer. */
"sRGB" = "sRGB";

/* No comment provided by engineer. */
"Star" = "별";

/* No comment provided by engineer. */
"Star Shape" = "별 도형";

/* Shape stroke start */
"Start" = "시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Drawing" = "그리기 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Editing" = "편집 시작하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Free Trial" = "무료 체험 시작하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Freeform Drawing" = "자유형 그리기 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Point" = "시작 포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"Start with a template or an empty document" = "템플릿 또는 비어 있는 문서로 시작합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Position" = "시작 위치";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Position x:" = "시작 위치 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Playing" = "재생 중지";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Playing Selected" = "선택한 항목 재생 중지";

/* No comment provided by engineer. */
"Story" = "스토리";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch" = "늘이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough" = "취소선";

/* DocumentInspector */
"Stroke" = "획";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke Width" = "획 너비";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush" = "브러시로 획 그리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush…" = "브러시로 획 그리기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Style" = "스타일";

/* No comment provided by engineer. */
"Styles" = "스타일";

/* Effects category name */
"Stylize" = "스타일화";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "대상";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject Mask" = "대상 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe" = "구독";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe monthly for %@. Cancel anytime." = "매달 %@ 상당의 구독 비용을 지불합니다. 원할 때 언제든지 취소할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe yearly for %@. Cancel anytime." = "매년 %@ 상당의 구독 비용을 지불합니다. 원할 때 언제든지 취소할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract" = "빼기";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract from Shape" = "도형에서 빼기";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract Shapes" = "도형 빼기";

/* Refers to two vector paths, one which has been subtracted from another. */
"Subtracted" = "차감됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested Names" = "제안된 이름";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution" = "초해상도";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution Split Comparison" = "초해상도 분할 비교";

/* The name of an image file format. */
"SVG" = "SVG";

/* No comment provided by engineer. */
"Swatches" = "견본";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch Colors" = "색상 전환";

/* No comment provided by engineer. */
"Tags" = "태그";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail End Dynamics" = "꼬리 끝 변동성";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Opacity" = "테일 불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Size" = "테일 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Start Dynamics" = "꼬리 시작 변동성";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Color" = "대상 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Temperature" = "온도";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Use" = "사용 약관";

/* No comment provided by engineer. */
"Text" = "텍스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Change" = "텍스트 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Color" = "텍스트 색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Style" = "텍스트 스타일";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture" = "텍스처";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture-aware adjustments cannot be recreated using LUTs so the exported LUT will look different." = "텍스처 인식 조정은 LUT를 사용해 다시 생성할 수 없으므로 내보낸 LUT는 다르게 보입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Textures" = "텍스처";

/* No comment provided by engineer. */
"The document couldn’t be opened." = "문서를 열 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "문서가 손상되었거나, %1$@ %2$@와(과) 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "문서가 손상되었거나, %@와(과) 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible." = "문서가 손상되었거나 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The document “%@” couldn’t be opened." = "“%@” 문서를 열 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The files browser lets you open and edit images saved anywhere on your Mac." = "파일 브라우저를 사용하면 Mac 아무 곳에 저장된 이미지를 열고 편집할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The files will be moved to the Trash, so they can be recovered from there until the Trash is emptied." = "파일은 휴지통으로 이동되며, 휴지통이 비워질 때까지 그곳에서 복원할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The image you're trying to open has a sidecar file but the original image seems to have been edited and the two files aren't in sync. Would you like to open the sidecar file or the image?" = "열려고 하는 이미지에 사이드카 파일이 있으며, 원본 이미지가 편집되었는지만 두 파일이 동기화되지 않은 것 같습니다. 해당 사이드카 파일 또는 이미지를 여시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"The JPEG/PNG/TIFF format doesn’t support multiple layers and other additional formatting information. To preserve that information, save the image as a Pixelmator Pro document instead." = "JPEG/PNG/TIFF 포맷은 다중 레이어 및 기타 추가 포맷 정보를 지원하지 않습니다. 해당 정보를 유지하려면 대신 Pixelmator Pro 문서로 이미지를 저장하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"The operation was cancelled." = "동작이 취소되었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because the Photos library asset could not be found." = "사진 라이브러리 자산을 찾을 수 없으므로 사진을 저장할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because this Photos library asset does not seem to be editable." = "이 사진 보관함 자산은 편집이 불가능하므로 사진을 저장할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved due to an error that occurred while exporting the image." = "이미지를 내보내는 동안 발생한 오류로 인해 사진을 저장할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo couldn’t be opened." = "사진을 열 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The Pixelmator Pro Photos extension was unable to open the photo in the Photos Library. A photo preview will be opened instead." = "Pixelmator Pro 사진 확장이 사진 보관함의 사진을 열 수 없습니다. 대신 사진 미리 보기가 열립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected 3D LUT is not supported by %@." = "선택한 3D LUT는 %@에 의해 지원되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The template couldn't be downloaded." = "템플릿을 다운로드할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "\"%1$@\" 문서가 손상되었거나, %2$@ %3$@와(과) 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "%1$@\" 문서가 손상되었거나, %2$@와(과) 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible." = "%@\" 문서가 손상되었거나 호환되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"There were no results for %@. Try a new search." = "%@에 대한 결과가 없습니다. 새로 검색해 보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Thickness" = "두께";

/* No comment provided by engineer. */
"This display does not support HDR content." = "이 디스플레이는 HDR 콘텐츠를 지원하지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This display has full support for HDR content." = "이 디스플레이는 HDR 콘텐츠를 완벽하게 지원합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This display has limited support for HDR content." = "이 디스플레이는 HDR 콘텐츠를 제한적으로 지원합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This document currently has no editable colors." = "이 문서는 현재 편집 가능한 색상이 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This document has missing fonts." = "이 문서에 누락된 글꼴이 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be opened. The original image file will be opened instead." = "이 이미지에는 연결된 Pixelmator Pro 사이드카 파일이 있지만, 해당 파일을 열 수 없습니다. 원본 이미지 파일이 대신 열립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has been modified by another application." = "이 이미지는 다른 응용 프로그램에서 변경되었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This image should have a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be found. The original image file will be opened instead." = "이 이미지에는 연결된 Pixelmator Pro 사이드카 파일이 있어야 하지만, 해당 파일을 찾을 수 없습니다. 원본 이미지 파일이 대신 열립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a full-featured demo version of Pixelmator Pro." = "이것은 Pixelmator Pro의 모든 기능을 갖춘 데모 버전입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This kind of transformation isn't supported." = "이 유형의 변형은 지원되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of macOS does not support HDR." = "이 버전의 macOS는 HDR을 지원하지 않습니다.";

/* The name of an image file format. */
"TIFF" = "TIFF";

/* Effects category name */
"Tile" = "타일";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Maximum Size" = "기울기 최대 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Scatter" = "기울기 분산";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Shift" = "기울기 시프트";

/* No comment provided by engineer. */
"Tint" = "색조";

/* No comment provided by engineer. */
"Tips for Photomator" = "Photomator 사용팁";

/* No comment provided by engineer. */
"to" = "대상";

/* No comment provided by engineer. */
"To avoid issues, save any unsaved work, then free up some storage and try restarting your Mac." = "문제를 피하려면 저장하지 않은 작업을 저장한 다음, 저장 공간을 확보하고 Mac을 다시 시작해 보세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"To browse your Pictures folder, click Add Pictures below." = "사진 폴더를 탐색하려면 아래 있는 '사진 추가'를 클릭하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"To rearrange the interface elements, drag them to the desired position." = "인터페이스 요소를 다시 정렬하려면 원하는 위치로 드래그합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"To receive updates with the latest features, you can buy the full version of Pixelmator Pro from the Mac App Store." = "최신 기능이 포함된 업데이트를 이용하려면 Mac App Store에서 Pixelmator Pro 정식 버전을 구매하셔야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Tolerance: %@" = "허용 오차: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone" = "톤";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone Map" = "색조 맵";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Opacity" = "터치 불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Size" = "터치 크기";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform" = "변형";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Path…" = "패스 변형…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Selection…" = "선택 변형…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform…" = "변형…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition" = "전환";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"Translucent" = "반투명";

/* No comment provided by engineer. */
"Triangle" = "삼각형";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim" = "트리밍";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim Canvas" = "캔버스 트리밍";

/* No comment provided by engineer. */
"Try (%i day remaining)" = "체험 (%i일 남음)";

/* No comment provided by engineer. */
"Try (%i days remaining)" = "체험 (%i일 남음)";

/* No comment provided by engineer. */
"Try the files browser" = "파일 브라우저 사용해보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn histogram on or off." = "히스토그램을 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this adjustment on or off." = "이 조정을 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this effect on or off." = "이 효과를 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this layer style on or off." = "이 레이어 스타일을 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Twirl" = "휘감기";

/* Meaning is the Text tool in current context. */
"Type" = "타이핑";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Export" = "내보낼 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Sidecar File" = "사이드카 파일을 열 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Share" = "공유할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline" = "밑줄";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo %@" = "%@ 실행 취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungroup" = "그룹 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unite" = "결합";

/* No comment provided by engineer. */
"Unite Shapes" = "도형 결합";

/* Refers to two vector paths, one which has been united with another. */
"United" = "결합됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlink Mask" = "마스크 연결 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlink Masks" = "마스크 연결 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock" = "잠금 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Folder" = "폴더 잠금 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Guides" = "안내선 잠금 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Photo" = "사진 잠금 해제";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute" = "소리 켬";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute Audio" = "오디오 소리 켬";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed" = "이름 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed Collection" = "이름 없는 컬렉션";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Adjustments" = "지원되지 않는 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "제목 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Album" = "이름 없는 앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Folder" = "이름 없는 폴더";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Layer" = "제목 없는 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer" = "제목 없는 레이어";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer mask" = "제목 없는 레이어 마스크";

/* No comment provided by engineer. */
"Update to the latest version of macOS using Software Update in System Settings." = "시스템 설정의 소프트웨어 업데이트를 통해 최신 버전의 macOS로 업데이트하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Updates Unavailable for Demo" = "데모 버전에서는 업데이트를 이용할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "업그레이드";

/* The name of a 3D file format. */
"USD" = "USD";

/* The name of a 3D file format. */
"USDZ" = "USDZ";

/* No comment provided by engineer. */
"Useful Resources" = "유용한 리소스";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "버전";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ (%@)" = "버전 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Version history is not fully supported for images with sidecar files." = "사이드카 파일이 있는 이미지에 대한 버전 기록이 일부 지원되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Vertical Alignment" = "세로 맞춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrance" = "바이브런스";

/* No comment provided by engineer. */
"Video" = "비디오";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Layer" = "비디오 레이어";

/* Preset name for frame / image border style. Optimal max symbol count 10-12. */
"Viewfinder" = "뷰파인더";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette" = "비네팅";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette Softness" = "비네팅 부드러움";

/* No comment provided by engineer. */
"Vivid Light" = "선명한 라이트";

/* No comment provided by engineer. */
"w: %@ h: %@" = "너비: %1$@ 높이: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Warp" = "뒤틀기";

/* No comment provided by engineer. */
"Watercolor" = "수채화";

/* No comment provided by engineer. */
"Watermark" = "워터마크";

/* The name of an image file format. */
"WebP" = "WebP";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro 홈 화면";

/* No comment provided by engineer. */
"Wetness" = "습도";

/* No comment provided by engineer. */
"What’s New in Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro의 새로운 기능";

/* No comment provided by engineer. */
"White Balance" = "화이트 밸런스";

/* No comment provided by engineer. */
"Whites" = "흰색";

/* No comment provided by engineer. */
"Width:" = "너비:";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflows" = "작업 흐름";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace" = "작업 공간";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace Layout" = "작업 공간 레이아웃";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace Settings…" = "작업 공간 설정…";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to preserve these edits in your Photos library?" = "사진 보관함에 이 편집 내용을 보존하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes to the original JPEG/PNG/TIFF file or a Pixelmator Pro document?" = "변경 사항을 원본 JPEG/PNG/TIFF 파일 또는 Pixelmator Pro 문서로 저장하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to upgrade this document?" = "이 문서를 업그레이드하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"x: %@ y: %@, z: %@" = "x: %1$@ y: %2$@, z: %3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"x: %@, y: %@" = "x: %1$@, y: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"y:" = "y:";

/* No comment provided by engineer. */
"yaw: %@ pitch: %@, roll: %@" = "요: %1$@ 피치: %2$@, 롤: %3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Yellow / Blue" = "노랑 / 파랑";

/* No comment provided by engineer. */
"You can choose to quit and reopen %@ now or do it yourself later." = "%@을(를) 지금 종료하고 다시 열거나 나중에 직접 이 작업을 수행할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can discard the edits to keep your original file unmodified." = "편집 내용을 버리고 원본 파일을 수정 없이 유지할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version from the Mac App Store." = "Mac App Store에서 최신 버전을 다운로드할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version of %@ from the Mac App Store." = "Mac App Store에서 %@의 최신 버전을 다운로드할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You can revert to a previous version of your document, however, it will not contain any nondestructive edits." = "이전 버전의 문서로 되돌릴 수 있지만, 비파괴적 편집 내용은 포함되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have previously denied access so, if you’d like to use the FaceTime camera to add images to your documents, please allow access in System Preferences." = "전에 접근 권한을 거부하셨습니다. FaceTime 카메라를 사용해서 문서에 이미지를 추가하려면 시스템 환경 설정에서 접근 권한을 허용하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version of %@ to open this document." = "이 문서를 열려면 %@ 새 버전이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version to open this document." = "이 문서를 열려면 새 버전이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You'll need to move ”%@“ to iCloud before you can collaborate." = "공동 작업을 하려면 먼저 \"%@\" 항목을 iCloud로 이동해야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You're attempting to open a %@ sidecar document which cannot be edited directly." = "직접 편집할 수 없는 %@ 사이드카 문서를 열려고 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your new autosave settings will not take effect until you quit %@." = "새로운 자동 저장 설정은 %@을(를) 종료할 때까지 적용되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your trial has now expired. To enjoy the benefits of editing your images with both Pixelmator Pro and its Photos extension as well as easily downloading, redownloading, and automatically updating Pixelmator Pro on all your computers purchase the app from the Mac App Store." = "회원님의 평가판이 이제 만료되었습니다. Pixelmator Pro와 사진 확장을 사용해 계속해서 이미지를 편집하고 모든 컴퓨터에서 Pixelmator Pro를 편하게 다운로드, 다시 다운로드, 자동 업데이트하려면 Mac App Store에서 해당 앱을 구입하시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your trial period has now expired." = "체험 기간이 이제 만료되었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"YouTube Channel Art" = "YouTube 채널 아트";

/* No comment provided by engineer. */
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 비디오 섬네일";

/* No comment provided by engineer. */
"Zero Alternative Elements" = "제로 대체 요소";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom" = "확대/축소";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom In" = "확대";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom Out" = "축소";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom to Fit" = "크기에 맞게 확대/축소";

/* No comment provided by engineer. */
"Δx: %@ Δy: %@" = "Δx: %1$@ Δy: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@.app” would like to access your FaceTime camera." = "“%@.app”이 FaceTime 카메라에 접근하려고 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” already exists. Do you want to replace it?" = "“%@” 파일이 이미 존재합니다. 대치하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” can’t be opened because your device does not support the Metal graphics technology." = "장치가 Metal 그래픽 기술을 지원하지 않아서 “%@”을(를) 열 수 없습니다.";
